今時今日已經唔使拗，警察並唔係使用適當武力，佢哋係用武器殺人

先唔講未警告嘅情況下使用催淚彈同埋firearm

1. 全世界冇警察會用布袋彈射頭，全部射身射手射腳

2. 37/38mm anti riot gun 假如真係要射橡膠子彈只可以射地下，反彈中人

因為呢個口徑係榴彈砲口徑， 近距離直接射人會有機會直接打穿， 就算打唔穿都會嚴重損毀中槍者嘅器官組織

英國有例子喺防暴演習中唔小心打中咗對方下顎，成個打爆咗